越來越覺得出街好危險

搭搭下地鐵可以俾人燒
坐坐下巴士可以成架車翻落地
完全冇先兆
好驚下一個係自己
好驚有一日出街無啦啦出意外死左都唔知咩事..
有冇人明

呢個世界一向都係咁
呼吸都會吸入致癌物質啦

啱 所以未發生之前快啲叫雞破處啦

好有無力感

：)

[/quote##fs

邊個話
豆腐渣呢

留係屋企又可能淋天花
係大空地又會俾雷劈中
食野又會梗死 飲水濁死
驚得幾多

呢d問題係我立場黎講發生機會太微

人要死，避都避唔到

係香港中意放啲精神病患者出黎周圍走姐

保險狗又多個selling point

所以有時唔洗諗咁多 要黎既自然黎

命中注定 係你都無得避

我都明 但係好想將個風險減到最低

想問下 個風險點定義
咁減法 可能要入翻老母個閪度先得

「唔知下次意外會唔會發生係我身上」呢類問題令到自己好恐懼